<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Margrett45r/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Colemandf7/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/cninkkvvur/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Downsffc/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dqrqffxpspb/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniellvng/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Despinadf9/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Damionfb2/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Domenicgyt/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dwightbhn/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglassrt7/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstaltf7/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinnegf6j/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalfgf4/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonngt/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>控告江泽民：迫害法轮功恶行</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doyleghk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Despinadf9/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dwightbhn/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Margrett45r/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/finbardf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dierdrewfy/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Corrinnegf6j/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/19/n4507852.md#1" target="_blank">台屏东近8千人举报江泽民 声援中国告江</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/19/n4507852.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508190734182699-150x120.jpg" align ="left"></a>中国民众向中国司法最高两院控告江泽民的罪行，在全球掀起声援大潮。台湾也有10万人声援举报，包括屏东县等许多县市，也都陆续收到中国最高人民检察院、最高人民法院的举报书回执；声援诉江的屏东民众纷纷表示，将元凶江泽民绳之以法的时刻已经到来！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月19日 7:23 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/19/n4507239.md#1" target="_blank">中共党校律师遭七年冤狱 妻控告江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/19/n4507239.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508181609072192-150x120.jpg" align ="left"></a>山东省济南市工程师张承兰女士于2015年7月22日向最高检察院邮寄了《刑事控告书》，控告迫害元凶江泽民发动迫害法轮功。张承兰的丈夫刘如平遭受过非法拘留、劳教、洗脑酷刑折磨，2010年被非法判刑7年，至今年仍被非法关押在山东省监狱；张承兰本人在被非法劳教期间，遭受各种折磨及侮辱。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月19日 4:37 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/17/n4505539.md#1" target="_blank">“大老虎”和石油泪（中）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/17/n4505539.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508170847022192-150x120.jpg" align ="left"></a>截至8月13日，大陆超过14.6万人控告前中共党魁江泽民。中国大陆控告江泽民的人数每周以逾万的数量增加。一份份凝聚着血与泪的控告书诉说着十六年来他们的亲身经历和遭遇，其中很多控告者来自曾庆红和周永康把持的石油系统。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月19日 3:10 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/19/n4507215.md#1" target="_blank">三遭劳教 广东优秀教师控告江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/19/n4507215.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508181350192192-150x120.jpg" align ="left"></a>原广东佛山市丹灶中学一级教师钟艳红女士向最高检察院和最高法院递交了控告状，控告迫害法轮功的元凶江泽民。她坚定法轮大法信仰，在江泽民发动的迫害中，她被迫辞职，多次被绑架、关押，被三次非法劳教，遭受过非人折磨和性侮辱。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月19日 2:14 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/18/n4507187.md#1" target="_blank">河北沧州一市1358人控告江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/18/n4507187.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508181131242192-150x120.jpg" align ="left"></a>河北沧州市已有1358名法轮功学员及家属向最高检察院、最高法院等机构投寄控告江泽民的控告状，要求对元凶江泽民立案并提起诉讼，追究其刑事责任、经济和精神赔偿责任。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月19日 12:13 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/18/n4506374.md#1" target="_blank">河北廊坊大街小巷随处可见“诉江”标语</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/18/n4506374.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508171705352192-150x120.jpg" align ="left"></a>国大陆法轮功学员及家属控告迫害法轮功的元凶，中共前党魁江泽民的大潮势不可挡，江泽民被控告的消息在大陆迅速传播。明慧网八月十七日报导，在河北廊坊市的大街小巷、公园、十字路口、住宅区，人们常可见到“法轮大法好”、“真善忍好”、“全民起诉江泽民”、“停止迫害法轮功，把江泽民送上法 庭”、“没有共产党才有新中国”、“10万人在中国起诉江泽民”、“世界需要真善忍”、“.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月18日 9:42 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/17/n4505535.md#1" target="_blank">“大老虎”和石油泪（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/17/n4505535.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508171836312382-150x120.jpg" align ="left"></a>截至8月13日，大陆超过14.6万人控告前中共党魁江泽民。中国大陆控告江泽民的人数每周以逾万的数量增加。一份份凝聚着血与泪的控告书诉说着十六年来他们的亲身经历和遭遇，其中很多控告者来自曾庆红和周永康把持的石油系统。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月18日 9:16 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/16/n4505387.md#1" target="_blank">山东济南市915人控告江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/16/n4505387.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508160828581813-150x120.jpg" align ="left"></a>从5月到8月9日为止，山东济南市共915人（746个案例）向最高检察院、法院递交了控告江泽民的《刑事控告书》，其中7月31日到8月6日一周内，共106人（97个案例）控告江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月17日 4:20 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/16/n4505406.md#1" target="_blank">7年冤狱 酷刑折磨 宁夏人事厅干部告江</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/16/n4505406.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508160857071813-150x120.jpg" align ="left"></a>原宁夏劳动人事厅培训中心副主任栾凝，因修炼法轮功，在十六年中，被四次非法抄家，三次绑架关押，两次被非法判刑，共计七年冤狱；期间多次遭受酷刑折磨、精神洗脑；并被开除公职、失去养老等社会保障等等。家人及亲友也被牵连受到伤害，母亲在他遭非法庭审后的第三天含冤离世。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月16日 9:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/16/n4505398.md#1" target="_blank">眼睛被警察抽瞎 丈夫被害死 山东女告江</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/16/n4505398.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508160844491813-150x120.jpg" align ="left"></a>“警察杜某抓起我的头发往后一拽，把一条毛巾扭成麻绳状，猛烈的抽打我的双眼，我觉得双眼好像被打瞎了一样，钻心的疼痛，一阵头晕、发黑，眼泪不停地流着。当时我被抽得晕了过去，等醒过来，一只眼睛已经失明……”这是山东平度市长乐镇钟淑花女士叙述自己遭恶警毒打的情景。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月16日 8:41 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/15/n4504482.md#1" target="_blank">河北3500人要求清查江泽民活摘罪行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/15/n4504482.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508141536331813-150x120.jpg" align ="left"></a>河北3500人要求清查江泽民活摘罪行......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月15日 5:26 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/14/n4503561.md#1" target="_blank">修炼法轮功浪子回头 遭迫害几近瘫痪</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/14/n4503561.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508131254482192-150x120.jpg" align ="left"></a>重庆市居民向世华近日向中共最高检察院控告江泽民。在中共对法轮功的迫害运动中，向世华和儿子曾几近被迫害瘫痪；向世华体重从140多斤一度下降到80斤；被非法开除公职；工龄足够的情况，不予办理退休，不能领取退休福利。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月14日 6:22 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/12/n4501885.md#1" target="_blank">北京工程师控告元凶江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/12/n4501885.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508112003122192-150x120.jpg" align ="left"></a>北京市平谷区法轮功学员田淑荣于二零一五年七月二十九日向最高检察院邮寄控告状，控告迫害法轮功的元凶江泽民。今年四十六岁的田淑荣女士是北京金通远建筑工程公司工程师。田淑荣夫妇因坚持修炼法轮功，多次遭江泽民集团迫害，在非法监禁期间被毒打、遭不明药物迫害；工资停发8年，经济损失达百万元以上。丈夫被非法羁押至今。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月12日 6:49 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/12/n4501801.md#1" target="_blank">一位中国法官临终前的忏悔</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/12/n4501801.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508111455211813-150x120.jpg" align ="left"></a>8月11日，明慧网刊登“一位法官临终前的忏悔”文章。内容讲述，一位丈夫曾经担任法官的妻子揭示，自己的丈夫曾在上级的强行压力下，违心办理过几起迫害法轮功的冤案。长久以来这位丈夫深感内疚和惭愧，觉得自己有罪，对不起法轮功学员和他们的家人，给他们带来极大的伤害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月12日 3:54 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/11/n4501611.md#1" target="_blank">【传奇时代】枪声过后</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/11/n4501611.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1603031021511548-150x120.jpg" align ="left"></a>这是一件曾经轰动南非的神秘案件。2004年的6月28号，9名澳洲法轮功学员飞抵南非最大城市约翰内斯堡，准备和当地的学员一起，以酷刑罪和反人类罪控告正在南非访问的，积极参与迫害法轮功的中共高官曾庆红和薄熙来。当晚，在前往首都Pretoria的公路上，学员们乘坐的一辆轿车在高速行进中遭遇不明来历的枪手袭击，司机梁大卫中弹，全车人暴露在危险之中。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月12日 2:46 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/12/n4501807.md#1" target="_blank">丈夫冤死 16岁儿子上手铐 农妇告江</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/12/n4501807.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508111403022192-150x120.jpg" align ="left"></a>现年六十岁的农妇张春芳，家住河北省涿州市双塔区永乐村。日前，张春芳与女儿李美荣、儿子李占锋、儿媳方静分别向最高检察院邮寄《刑事控告状》，控告迫害元凶江泽民。在江泽民发动对法轮功的迫害中，张春芳与丈夫、儿子被非法劳教，丈夫李恒于二零零五年被迫害致死。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月12日 2:24 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/11/n4501720.md#1" target="_blank">重庆一区93人控告江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/11/n4501720.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508111012042192-150x120.jpg" align ="left"></a>现有九十三位重庆北碚区法轮功学员给最高检察院及最高法院寄出刑事控告状，同时控告状副本已发往明慧网存档，他们中有退休干部、工人、教师、农民和个体经营者等。他们要求对迫害元凶江泽民进行公诉，将其绳之以法。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月11日 10:25 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/18/n4506360.md#1" target="_blank">辽宁一市504人控告江泽民</a><br></h3>自二零一五年五月二十七日到八月十二日，辽宁省凌海市共504人控告江泽民（438个案例，即438份控告状），他们通过邮局EMS快递、邮政挂号信、网上投递等方式向最高检察院、最高法院送交控告迫害法轮功元凶江泽民的刑事控告状。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月18日 4:05 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/18/n4506320.md#1" target="_blank">纪检委副主任被害死 妻子控告江泽民</a><br></h3>今年七十三岁的河南省南阳市赵文秀女士于二零一五年七月一日向最高检察院邮寄控告状，控告迫害法轮功的元凶江泽民。赵文秀的丈夫、原南阳市卧龙区委机关党委副书记、纪检委副主任张全德被江泽民集团迫害致死。赵文秀本人被多次非法关押。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月18日 3:03 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/18/n4506341.md#1" target="_blank">物资局长被活活打死 老母控告江泽民</a><br></h3>今年七十六的河南省济源市张玉平老人于二零一五年七月七日向最高检察院邮寄诉状，控告迫害法轮功的元凶江泽民。张玉平女士的儿子原胜军被警察活活打死，时年四十二岁。张玉平儿媳、王冬玲原胜军妻子坚持修炼法轮功多次遭受迫害，被非法关押至今。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月18日 2:33 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/17/n4505558.md#1" target="_blank">母女被迫害16年 原航天局工程师告江</a><br></h3>捕、绑架、关押、洗脑、劳教、灌食、酷刑……这些与当今电子时代格格不入的词汇就是原上海航天局工程师黄金玲和女儿陈英华过去16年的生活写照。2015年8月，已移民加拿大的黄金玲向中国最高法院和最高检察院递交了《刑事控告状》，控告迫害她们母女的元凶江泽民。而同一时间，陈英华正在中国的监狱里受尽折磨，生命垂危。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月17日 5:17 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/17/n4505528.md#1" target="_blank">被迫害至失忆二便失禁 北京会计告江</a><br></h3>现居住于加拿大卡尔加里的法轮功学员余桦曾任北京丰台区石油研究院财会。1999年江泽民开始迫害法轮功后，她先后被非法关押在派出所、绑架到洗脑班三次，导致整个人崩溃、失忆，大小便失禁、哭笑失常。她于2015年7月向最高检察院、最高法院邮寄了对江泽民的刑事控告状。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月17日 1:32 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/16/n4505053.md#1" target="_blank">原正营职中校参谋控告江泽民</a><br></h3>江西省宜春市法轮功学员熊鹰近日向最高检察院邮寄诉状，控告迫害法轮功的元凶江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月16日 6:17 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/15/n4504913.md#1" target="_blank">上海市641位法轮功学员控告江泽民</a><br></h3>自二零一五年五月二十七日到八月十二日，上海市六百四十一位法轮功学员向最高检察院和法院控告江泽民。仅上周，八月六日到八月十二日七天内，上海市共八十九人控告江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月15日 8:23 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/15/n4504498.md#1" target="_blank">庄园被掠夺 拾荒维生 新疆气象工程师告江</a><br></h3>新疆民丰县气象工程师于龙渊，一家三口修炼法轮功，身体健康，生意兴隆。江泽民迫害法轮功后。于龙渊数十次的被绑架、关押，二零一二年被非法劳教两年。他家美丽的庄园被掠夺，一家人被迫流浪，拾荒维生。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月15日 5:40 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/15/n4504492.md#1" target="_blank">公司领导：“我支持你告 江泽民确实太坏”</a><br></h3>近期，海内外法轮功学员及家属逾13万人控告迫害法轮功的元凶，中共前党魁江泽民，这一告江大潮人数每周还在迅猛增加，并在全球各地及大陆得到社会大众百姓的支持。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月15日 5:05 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/14/n4503608.md#1" target="_blank">曾被迫害得无法行走 天津高中教师告江</a><br></h3>二零一五年七月六日，天津市大港油田一中高中教师贾文广女士向最高检察院和法院邮寄了控告元凶江泽民的《刑事控告书》。

贾文广曾多次遭非法关押；遭判刑五年；生命一度出现危险，低压为零，无法走路；被非法开除公职；在判刑期间，被无缘无故的抽血，不给抽血结果，疑当局图谋强摘器官。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月14日 4:31 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/14/n4503649.md#1" target="_blank">遭非法判刑 夫丧母亡 河南妇女告江</a><br></h3>法轮大法明慧网八月十三日报导，河南省安阳市法轮功学员石彦娥女士于七月三日向最高检察院、最高法院邮寄了《刑事控告状》，控告迫害元凶江泽民。在前中共党魁江泽民发动的对法轮功的迫害中，她多次遭绑架，三次被关洗脑班，被非法判刑三年，丈夫因她被迫害突然去世，母亲也因女儿被迫害，忧虑过甚，提早去世。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月14日 4:21 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/12/n4502621.md#1" target="_blank">山东蓬莱市179人控告元凶江泽民</a><br></h3>这些控告者中，有的古稀老人遭受毒打、在寒风刺骨的冬天里，被浇冷水；有的被非法劳教和关押多年；有的在被关押期间被强制不让睡觉；有的几近迫害致死；有的子女就业受影响；有的被迫流离失所；有的被勒索现金。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月13日 12:32 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/12/n4502578.md#1" target="_blank">黑龙江警察:“你应该告 出来接着告”</a><br></h3>一位黑龙江法轮功学员到佳木斯市火车站右侧的邮政局去邮寄控告江泽民的控告信。在邮寄控告信过程中，法轮功学员遭执行任务的警察绑架、拘留， 第四天，法轮功学员被放回，一位警察告诉他：“你应该告，出来接着告。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月12日 11:14 PM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_7.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;8&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_9.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_8.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_8.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_8.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf6148_8.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf6148_8.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
